有中學校長倡45分鐘腳程學生步行返校 避坐交通工具減染疫風險

直接zoom咪得囉dllm

我間學枚係對面海點算

離晒地,朝早就算得28 29度,比太陽直曬兩三分鐘都熱啦,仲行45分鐘on99

日日和你番學

仲要揹住個書包
一日行個半鐘

游

個課室一定好撚臭

佢哋班垃圾梗係講得口響啦！
個撚個老師唔撚係揸車返學就係的士Uber
同班高官根本就冇撚分別！

倡學生遊水返校

我行15分鐘返工都已經熱到濕撚哂
凍多10度先叫人行啦

你自己都行唔撚到咁耐啦廢中廢老

即刻駁咀

上山下鄉

呀sir好靚仔

我搭車返到學校對面
3分鐘行到課室都已經流晒汗
你叫我行返去？

獅子會中學校務顧問 林日豐 今早出席商台節目時指，雖然相信各間學校的衞生情況理想，但擔心學生乘交通工具返校時有感染風險，建議鼓勵步行路程在45分鐘內的學生嘗試「以步代車」，認為既可減少聚集又可強健體魄。

死教畜讀咁撚多書黎把撚

十里山路不換肩

游水強身健體

學耶穌

校長就自己揸車

校長有私家車你哋行，佢就坐車

on99 帶著個口罩咁嘅天氣行四,五個字 都開始feel到辛苦要調整呼吸
呢啲唔係叫強健體魄, 係搵條命靠飛

朝早行到成身汗, 返到學校涼冷氣
好易病

有冷氣都偷笑啦，部份教畜會話環保唔撚開

行路最多半個鐘，唔傻

同落後地區嘅小朋友返學睇齊

公然叫學生遊行咁話喇喎

秋天同同學仔行返學係幾開心的

25度以上就算

大番個校長 "你行我咪行"

45分鐘

教畜:曬下順便當消埋毒

奴隸步行45分鐘返學是基本，有乜問題

駁咀？記你大過

支持，每日「和你返學」

因為以前個年代番學真係行45分鐘同課室冇冷氣，係而家啲嬌生慣養先覺得比太陽晒3分鐘都好熱

OnL9 我寧願中武肺都唔會咁on9行成個鐘返學
有病咪醫囉 後生仔廢撚過流感

冚家鏟，佢自己做先，人渣

咁遲45分鐘返學囉睇下邊個唔制

每人送架單車返學仲好啦屌

跟本zoom都教到書

以前現代睇碟咪又係咁

老師遲45分鐘收工

佢自己有做？

又一高分低能偉論

夠離地又唔見條撚樣步行翻學校

蠢過長空

行到攰返到去實訓得覺

呢D ON9係巴閉
典型香港廢教師
叫人行路，自己開車
lunch 唔比學生出去食，自己日日出去食好西飲茶
冬天12度先比著自己外套番學，又幾多度先比用頸巾。自己16度就著到厚一厚

香港d教畜overpaid & underqualified

首先全體教職員連校長董事全部都行路返放工, 學生可以考慮下跟既

即係邊個年代呀 80年代打後基本上都係搭車返學啦
分分鐘個校長同林奠一樣八達通都唔識用

以前邊有而家咁熱
成日都講以前
你以前祖先食生肉飲血你做唔做
你以前之不過係無得揀
就係你依d老屎忽搞到社會唔進步

叫學生行路自己就揸車返工

冬天先講啦 柒頭

Sorry 唔記得咗香港無冬天

女同學濕哂透學生妹bra top

個校長自己就渣車返工

學生就要行45分鐘

wow~

我以前係 uk 讀書
真係每朝行45分鍾翻學

有啲位冇交通燈啲車仲會停低讓我過先
（好過香港啲仆街，斑馬綫都唔停）

輕功水上飄

和你返

不過倫敦温度舒適好多
同埋冇班街市佬不停阻街迫你行馬路

係青春期既氣味

中學啲書重到仆街

教畜真係教畜

軍訓咩

行到返去再探額一定係發燒

古代人

on9

當年中學日日自己行返學 為左賺埋老母比我返學既車錢之後買online game點數

以前無電無煤 鑽木取火 係依家啲嬌生慣養先覺得停一陣電都好大件事

第一眼都留意到
想聞佢對腳

個口罩會濕
無咁撚多錢點算

到時又話我地以前都係點點點

個校長都幾
反智

口罩濕咗仲危險

個校罩自己實係揸車返學

煽動遊行?

有冇人同意

如果唔係因為離地唔識 而係因為健康角度來講 其實幾好 可以運動下 朝早返學又唔會好熱 利申細個日日行半粒鐘返學

傻撚左？ 中獎就全校停課玩zoom邊撚個咁蠢聽你講

家下返學已經又大壓力，又辛苦，
分分鐘辛苦過返工
仲要人晨早流流做埋咁嘅劇烈運動

最怕係，某啲黑心家長會同意佢

有時覺得嗰代啲人以為人返學係玩

建議校長行路返學校

中學着長褲行撚到你生股癬啊

當年有pe堂 仲著多條pe短褲係入面

學雜大大 不換肩揹200斤書包上學去

所以,愈來愈覺得以前做野的同事講得對的
老師真係唔值咁高人工

不過,沒乜所謂啦!
反正,班老師、主任和正副校長,都好快被中國大清算和拉哂去新彊集中營

好呀，全校老師校長一齊行

真係廢老
佢地自己唔死落地出去行下
梗係口響啦

通常D人一去到高位
就離地離到痴撚線

講就輕鬆啦屌佢老母
自己就渣車涼冷氣
30幾歲人靠交通工具

我覺得中學最on9係PE堂要人帶衫換
而唔比著定套PE衫番學

陣間就會有D契弟入黎話教畜工時長

一月到而家，有冇人喺巴士地鐵感染到隻病？

我都係 我果件pe衫啲料仲要勁垃圾 好快起粒粒 pe堂要浪費小息時間換衫 屌佢老母

行唔係問題，落後地區d小朋友都係行返學，甚至行幾個鐘，不過人地空氣清新，我地就一路行一路食塵

on閪9，呢班仆街幾時死

校長：衣家啲後生真係唔捱得 我哋以前都係咁行啦

校長坐私家車
主任坐私家車
特權階級
學生行一個鍾，記得唔好遲到
每日廣播公布遲到同學嘅名

叫班學生行45分鐘返學
不如自己諗吓你哋行45分鐘返工啦
垃撚圾！

諗吓條柒波八達通都唔撚識用

咪由得d契弟講
我對於人工相等於普遍香港人7倍~20倍左右的老師辛苦,沒興趣知道
佢地,亦都唔會明白外面世界的野
我地更加無需要理會老師的感受

反正香港都就快玩完
班老師、主任、正副校長和校董,首先被人清算、拉哂入集中營和滅絕營先

講果個唔該做左先
路程冇45分鐘，唔該都企係街，曝曬45分鐘先好入學校

佢哋冇完善嘅基建設施先咁樣返學可以理解
屌那星！
香港學生要行45分鐘返學，真係笑大人個口

接觸外面時間多咗
接觸嘅人又多咗
真係一定減低咩

你係咪想講摩西

好似兩個都有

喺香港每45分鐘

就過撚咗9個字

校長以身作則我就服啦

2020年啦大佬
科技發展唔通唔係方便人民生活咩
佢哋以前冇得揀唔怨
但係而家仲用返幾廿鳩年前果套
真係老古董

咁佢都一齊行番學囉

個校長自己身先士卒先啦。

訓練定D學生第時做奴工，十號風球都返工？

游早泳健康呀

弱智都做到校長

又關嬌生慣養撚事 熱就熱啦

咁個課室都係室內呀校長

係咪坐住私家車講呢句出黎

一齊學主席身體力行

中學唔suppose跨區

熱到仆直仲要行九個字

我上一份工做左4年，都係每日咩住背囊行45分鐘返工，放工就慢跑20分鐘左右返屋企，有時仲要拎埋電腦，雖然唔覺減到肥，但都好似健康左

689當年都叫人返工食完晏去游水啦

全球暖化啊。。。
熱幾度已經差好遠，仲要人同車多咗

以前你27度行出街，周圍冇乜車冇乜人，有幾陣風仲好爽添
呢家你30度行，前後左右都係人，冇風都算，仲要戴住個死人罩，過馬路仲成條車龍放廢氣

sorry認真咗，最簡單校長著住件老西，咩住個背囊行45分鐘返學，返到校長室唔開冷氣，keep到一個月唔死得當你贏

都唔係20唔20嘅問題
只係宜家個社會 有權嘅人其實用下腦係咪真係咁難
都證明左一樣野 果班廢人上到位只係咁岩得咁橋
並唔係所謂嘅精英

佢哋離地架點會聽你講

個個學生都係咁行路嘅話，到時條行人路一定逼到好似行花市咁

校長自己係咪揸車返工先？

未驚過, 搭車都未必中武肺啦
大把冇WFH打工仔逼咗半年車都冇事

要實行唔緊要，首先要返校長老師唔好揸車返學

街上面人來人往咪重易中

得搭車會有風險成班人一齊坐就冇風險

真係屌你個老母

會被防暴驅散

以前10月已經秋涼得1x度tim
on9

校長要自己行埋一份先得
揸車去距離學校四公里嘅地方
放低部車再行返學

未必既，我以前中學係山腰，我住山腳，如果搭車就要行七八分鐘先到個巴士站，架巴士仲要勁多站游花園，到學校附近既站都起碼十五分鐘，再行五分鐘先到學校。
但行斜路上山既話廿分鐘就到學校，所以好鄏戈時都會行

十里不換肩都得啦我

循環快D 個人係醒神D

肥仔可以乘機減肥

埋白講，腳程半粒鐘內既話可以接受。始終你坐巴士之類未必近，塞下車隨時都差唔多時間。

呢d校長認真膠都費事俾
以前讀果間中學係沙田，有一定數量同學住將軍澳，签月幾粒鐘返沙田？

行一陣都出汗啦

有bus

當年未有798
同埋而家尊貴校長叫人行

耶穌識喺水面行

跟住自己渣房車番工

教畜，麻煩你每日直播行45分鐘返學，唔做正仆街

4隻字
國際都市

行路返學的話多幾個人就話觸犯限聚令喎

鐵人三項

點解CLICK入去，會無左呢張阿SIR嘅相
本來想入去J佢

咁返到學校就唔會人傳人？

On9仔
以前個年代會唔會日日30幾度呀

搭的士唔好？

⋯⋯你個年代冇巴士？8x年代都有校車保姆車啦。

即係來回個半鐘
即係一日要用90分鐘響行路上面
45即係大約由筲箕灣行到去北角咁上下
然後搭車只係需時10分鐘
即係等如浪費左70分鐘

仲用zoom...

同當年有人講 56k 已足夠一樣邏輯

連登仔幾時連字都唔識睇

屯門行去調景嶺唔止十里

個標題寫得好清楚，行45分鐘行到咪行，將軍澳係咪可以45分鐘行到去沙田呀

四川啲學生先會行9個字返學

個個都行就會變左遊行被popo拉非法集結

咪係，我成日食完lunch就去行一個鐘，收工又行9個字返屋企

校長先生你身先示卒先啦屌你老母

然後佢自己揸架benz直入操場？

大把人要跨區返學
點撚樣行